[慎入] 返工經過商場嚇撚死

咁多負評

係呀

你個名仲恐怖

Thomas and friends 真係好撚樣衰。呢架叫最靚仔。

返工?

揾食